葵芳安全島慶回歸藝術品「令人不安」 發展局承諾兩個月內清拆

政府近日在葵芳一個安全島上安裝了一件慶回歸藝術品，但有街坊反映「令人不安」，發展局承諾區議員兩個月內清拆。

該件藝術品以磚頭堆砌成山形，擺放在葵涌廣場對開的安全島上，是慶回歸二十周年的藝術比賽得獎作品之一，簡介指設計概念是「使等待過馬路變成了愉快的經歷」，由設計、建造至清拆，共花公帑八十五萬元，原本計劃可以擺一年。當區區議員吳劍昇指，有居民反映似「山墳」，每次經過都感到不安及不吉利，亦對駕駛者不便。

他與發展局人員到現場視察，局方承諾兩個月內清拆。發展局就指藝術品經過專業評估，確保符合交通安全要求，會細心參考市民意見。

gdp

拆嗰時又多十萬蚊工程

唔識欣賞

符合交通安全要求

但係拆

GDP

GDP gogogo

城市的公路像海洋一樣切斷行人，令人們花無數時間呆在（的）交通島等待過馬路。

.....
d文字好肉麻、又帶點驚嚇

現代藝術品係咁垃圾

八十五萬痴撚線

又到期報稅啦柒頭們

又差唔多夠鐘要掘爛D地創造就業

拆又要幾錢？

砌個幾舊撚磚要八十五萬

政府好野啦 設計個幾個都好撚好野

成件事都on撚9

首次件藝術品係核突唔知做乜鳩

但最on9既係有人投訴不安就清拆

咁又成百萬，應該就設計果到食最多

"由設計、建造至清拆，共花公帑八十五萬元，原本計劃可以擺一年。"

砌夠一球啦

GD屁又升

有咩設計

肉酸

85萬 裡面貪左幾多錢落自己袋?

切斷行人

咁樣彈出彈入值幾多罐午餐肉

你老味呢舊咁既垃圾要85萬

起山墳慶71